夢幻遊樂園RCT上咗架！

以前好鍾意玩，成日夾啲遊客落水
有冇人都玩緊？

值唔值買？
有冇連線

留名

留名睇多啲玩家意見

係咪同電腦完全一樣 最鐘意掉啲工作人員落海

我覺得$48係抵既 起碼原汁原味先

連線好似冇

我見基本上一樣，不過有樣野要提既就係因為同原本太似 啲制有啲細 要小心啲噤 但唔會因爲咁而唔想玩

我用iPhone 4.7寸玩

玩緊
真係好難賺錢， 要係咁借loan 先有錢起野

玩緊，啲路用電話玩好難起

Down緊

係冇電腦咁易 但都好過整到sim city 咁

可以一樣浸死啲人

有玩

但係我唔識搞啲水上遊戲 啲人成日搭搭吓船飄咗出去

有冇人玩玩下彈Game,之後就入唔返

是咪無中文

係

玩左幾粒鐘就玩唔返

嘩屌正呀

點解我set唔到admission price 要去邊set

試下重新開機

玩到停唔到手

無用，刪左再裝都玩唔返

某d 場景唔收得入場費

巴打咩機咩ios
唔想買完中伏

正， 不過撞正 planet coaster 無時間玩。

6splus
Ios 10.2
睇評論好多人都係咁，但隻game 本身真係堅好玩

ip5 ios10.2都未彈過

icloud淨係同步解鎖進度同步唔到save

有bug
Go karts 同car ride 冇得起上升同下降

PC版可以做到多人連線
買個RCT2
然後去 Download
OpenRCT2 仲fix咗原版嘅bug
多左cheat 同 唔少新功能
網上亦有人提供RCT1劇情檔
可以轉入RCT2玩

D英文其實好簡單下

仲以為講RCTW 俾人屌到飛起
Planet Coaster

有冇ip7+ ios10.2分享下

已有開心版 可以試咗 彈唔彈app 先買。

有咩

今集最撚仆街嘅就係唔係每個場景都有櫃員機
班撚樣成去到門口話無錢 仆佢個臭街

真心玩電腦版rct2 好過
新d 既就玩planet coaster

係好少玩 , 之前第三代有玩 但彈app
可能唔夠ram 用 iphone 6 仔玩。
呢隻係懷舊。

48蚊好扺比

用ipad 玩好爽

玩左一個鐘就係咁彈APP玩唔到
有無爸打都係咁

巴 自膠

咁大鑊 同 3 代一樣😅

我女朋友用iphone7plus玩一樣係咁彈app

似乎係ios先會crash

我ip7+ ios10.2 so far未crush過
已玩完兩關

有無咩攻略 次次玩到中段d人就走哂 負錢

之前3 代彈 app 都係起過山車，好食 ram,
起得多野唔知， 部電話頂唔頂得順， 所以畫質比 pc 整差咗

終於發現咩問題
iCloud 連接有bug, 熄左個backup 就入得返